一人一個利物浦overrated既球員

1. alisson : 有睇開羅馬就知唔佢太穩, 手法又差, 黎到痢靠vvd carry, 黎緊對疤準備俾古一招收皮
2. 米拿: 波牛一隻, 除左體能好乜都無
3. Wijnaldum: 中下游料
4. 沙拿: one season wonder
5. 軒達臣: 唔需要多講
6. keita: 成50m, 最近2場好返小小,但柒左成季
7. 拉蘭拿: 玻璃人, 分分鐘港超都踢唔掂
8. 阿諾: 防守9流, 用波差, 不過後生, 後備料就差唔多
9. 0 防守意識, 見波就鏢, 12碼都唔夠輸, 無左vvd什麼也不是

9: 洛夫雲

羅拔臣 波牛一隻
吹到最佳左閘咁款

左閘英甲料

同米拿一樣
不過英超無乜左閘踢得好
免強比佢合格

軒達臣：唔需要多講

10. 世一：愛助攻

Arnold其實幾好 係唔夠穩定
斬波射波定點都有啲睇頭

4.好明顯唔係

二線中料，都拎到今年英超

可唔可以評吓曼連?

英超亞軍

5. 軒達臣: 唔需要多講

咁都拎88分同入歐聯四强😆

過多個月，一定鞭撚到你high到潮吹

topic名 一人一個曼聯冇overrated嘅球員

VVD 全能到仆街

所以場場得2條友踢？

上面有幾件後備

全隊

黑哨+神秘力量

樓豬利狗 屌你老母

我屌你老母

講得出神軒係overrated 就知樓主條垃圾唔識波 無必要再傾 負皮左

你痢狗前來支援

米jer

係咪得法明奴正常？

Sickball

成隊都 Overrated, 但而家都叫做 英超第1/2, 甘其他果18隊乜野尼？？ 咪中超都唔夠打？？

咁廢但係排緊第二 英超最垃圾聯賽無誤

你講邊個都得
講軒達臣就唔得

懦夫雲

皮旦黃仲有貼對家咩

文尼都ok

不過就快去皇馬

一直都廢 唔算overratedsor

利物浦式吹奏
攞唔到冠軍：成隊二線料，已經好犀利
攞到冠軍：利物浦好勁呀，咁都攞到，ywna

單打好撚勁喎

?
捱到最後一秒先知乜都無仲柒
早d完季等組軍好過

7到

九成球員都被評中下遊水平以下

但奇就奇在隊波排緊第二

答左
靠黑哨

收皮啦假膠

Digne勁過佢

獌式吹奏：
比鏝大炒：特登讓賽
和/贏左鏝：谷底反彈

真

10.交屁 神魔合一嘅山神勁過佢啦唔識彈琴已經唔應該打li個位

樓主中肯

軒達臣

10.高普
淨係識場邊鳩嗌鳩跳，黎咗利三年幾乜都未贏過(英超挑戰杯唔計)

最聯 同最城先係勁